{"A folder with the same name already exists":"已有同名的文件夹","A project folder by that name already exists, aborting creation. Please retry with a unique package name given your workspace.":"该名称的项目文件夹已存在，正在中止创建。请在给定工作区的情况下使用唯一的包名称重试。","A script file by that name already exists, aborting creation. Please retry with a unique script name given your workspace.":"该名称的脚本文件已存在，正在中止创建。请在给定工作区的情况下使用唯一脚本名称重试。","A virtual environment could not be created for the new package \"{0}\" because your default environment manager does not support this operation and no alternative was available.":"无法为新包 “{0}” 创建虚拟环境，因为你的默认环境管理器不支持此操作，并且没有可用的替代方法。","Activating environment":"正在激活环境","Add Existing Projects":"添加现有项目","Are you sure you want to remove {0}?":"是否确实要删除 {0}?","Auto Find Projects":"自动查找项目","Automatically find folders with `pyproject.toml` or `setup.py` files.":"自动查找包含 “pyproject.toml” 或 “setup.py” 文件的文件夹。","Browse":"浏览","Browse...":"浏览...","Choose python version, location, packages, name, etc.":"选择 python 版本、位置、包、名称等。","Close":"关闭","Common Packages":"常用包","Conda environment without Python":"不带 Python 的 Conda 环境","Could not find a setting for 'defaultEnvManager' set to '{0}' to reset.":"找不到 \"defaultEnvManager\" 设置为 \"{0}\" 的设置以进行重置。","Could not generate a name for env":"无法为 env 生成名称","Create Virtual Environment...":"创建虚拟环境...","Create a conda environment":"创建 conda 环境","Create a named conda environment":"创建命名 conda 环境","Create a new Python package":"创建新的 Python 包","Create a new Python script":"创建新的 Python 脚本","Create a virtual environment in the workspace root":"在工作区根目录中创建虚拟环境","Create a virtual environment in workspace root":"在工作区根目录中创建虚拟环境","Create custom environment":"创建自定义环境","Create environment in your workspace":"在工作区中创建环境","Creates a new script folder in your current workspace":"在当前工作区中创建新的脚本文件夹","Creates a package folder in your current workspace":"在当前工作区中创建包文件夹","Creating conda environment: {0}":"正在创建 Conda 环境: {0}","Creating virtual environment named {0} using python version {1}.":"正在使用 python 版本 {1}创建名为 {0} 的虚拟环境。","Custom":"自定义","Deleting conda environment: {0}":"正在删除 conda 环境： {0}","Did not find any base Python 3":"未找到任何基 Python 3","Discovering Conda environments":"正在发现 Conda 环境","Discovering Global Python interpreters":"正在发现全局 Python 解释器","Discovering Pipenv environments":"正在发现 Pipenv 环境","Discovering Poetry environments":"正在发现 Poetry 环境","Discovering Pyenv Python versions":"正在发现 Pyenv Python 版本","Do you want to install extension {0} to enable {1} support.":"是否要安装扩展 {0} 以启用 {1} 支持。","Edit arguments":"编辑参数","Enter a name for the virtual environment":"输入虚拟环境的名称","Enter package names":"输入包名称","Enter package names separated by space":"输入用空格分隔的包名称","Enter the name of the conda environment to create":"输入要创建的 conda 环境的名称","Environment \"{0}\" already exists. Enter a different name":"环境 \"{0}\" 已存在。输入其他名称","Environment already exists":"环境已存在","Environment manager not found":"找不到环境管理器","Environment variables for shell activation":"用于 shell 激活的环境变量","Error installing Conda packages":"安装 Conda 包时出错","Error refreshing packages":"刷新包时出错","Error uninstalling Conda packages":"卸载 Conda 包时出错","Extension for {0} is not installed or enabled for this workspace.":"没有为此工作区安装适用于 {0} 的扩展。","Failed to create conda environment":"无法创建 conda 环境","Failed to create conda environment: {0}":"未能创建 conda 环境: {0}","Failed to create virtual environment":"无法创建虚拟环境","Failed to create virtual environment: {0}":"未能创建虚拟环境: {0}","Failed to remove conda environment":"未能移除 conda 环境","Failed to remove virtual environment":"未能移除虚拟环境","Failed to reveal venv parent folder in VS Code Explorer: but venv was still created in {0}":"未能在 VS Code 资源管理器中显示 venv 父文件夹: 但仍在 {0} 中创建了 venv","Failed to set up shell profiles. Please check the output panel for more details.":"无法设置 shell 配置文件。有关更多详细信息，请查看输出面板。","Initializing virtual environments":"正在初始化虚拟环境","Install":"安装","Install Extension":"安装扩展","Install Python":"安装 Python","Install an environment manager to get started. If you have installed then it might be loading or errored":"安装环境管理器以开始使用。如果已安装，则可能正在加载或出错","Install packages found in dependency files.":"安装在依赖项文件中找到的包。","Install project as editable":"将项目安装为可编辑","Install project dependencies":"安装项目依赖项","Installed":"已安装","Installing Conda packages":"正在安装 Conda 包","Invalid package name. Use only letters, numbers, underscores, hyphens, or periods. Must start and end with a letter or number.":"包名称无效。仅使用字母、数字、下划线、连字符或句点。必须以字母或数字开头和结尾。","Invalid script name. Use only letters, numbers, underscores, hyphens, or periods. Must start and end with a letter or number.":"脚本名称无效。仅使用字母、数字、下划线、连字符或句点。必须以字母或数字开头和结尾。","Manages Conda environments":"管理 Conda 环境","Manages Conda packages":"管理 Conda 包","Manages Global Python installs":"管理全局 Python 安装","Manages Pipenv environments":"管理 Pipenv 环境","Manages Poetry environments":"管理 Poetry 环境","Manages Pyenv Python versions":"管理 Pyenv Python 版本","Manages virtual environments created using `venv`":"管理使用 “venv” 创建的虚拟环境","Name cannot be empty":"名称不得为空。","Named":"已命名","No":"否","No Python found in the selected conda environment":"在所选 conda 环境中找不到 Python","No Python found in the selected conda environment. Please select another environment or install Python manually.":"在所选 conda 环境中找不到 Python。请选择其他环境或手动安装 Python。","No base Python found":"找不到基 Python","No conda environment root found":"未找到 conda 环境根目录","No environment provided by:":"没有环境提供者：","No package manager found":"找不到包管理器","No packages found":"找不到包","No projects found":"找不到项目","No workspace folder is open or provided, aborting creation.":"未打开或提供工作区文件夹，正在中止创建。","Ok":"确定","Open in Browser":"在浏览器中打开","Open in Editor":"在编辑器中打开","Open settings":"打开设置","Package":"包","Prefix":"前缀","Project created but unable to be correlated to correct Python environment.":"已创建项目，但无法关联到正确的 Python 环境。","Quick Create":"快速创建","Recommended":"推荐的项目","Refreshing Conda environments":"正在刷新 Conda 环境","Refreshing Conda packages":"正在刷新 Conda 包","Refreshing Global Python interpreters":"正在刷新全局 Python 解释器","Refreshing Pipenv environments":"正在刷新 Pipenv 环境","Refreshing Poetry environments":"正在刷新 Poetry 环境","Refreshing Pyenv Python versions":"正在刷新 Pyenv Python 版本","Refreshing virtual environments":"正在刷新虚拟环境","Removed shell startup profile code for Python environment activation. See [logs](command:{0})":"移除了用于 Python 环境激活的 shell 启动配置文件代码。请参阅 [日志](command:{0})","Removing virtual environment":"正在删除虚拟环境","Reset setting":"重置设置","Script":"脚本","Script name must end with \".py\".":"脚本名称必须以 “.py” 结尾。","Search `PyPI` packages":"搜索 `PyPI` 包","Search and install popular `PyPI` packages":"搜索并安装常用的 `PyPI` 包","Searching for dependencies":"正在搜索依赖项","Select Folder":"选择文件夹","Select Interpreter":"选择解释器","Select Project folders or Python files":"选择项目文件夹或 Python 文件","Select Python Executable":"选择 Python 可执行文件","Select Python projects":"选择 Python 项目","Select a Python Environment":"选择 Python 环境","Select a folder to create a global virtual environment":"选择一个文件夹以创建全局虚拟环境","Select a package manager":"选择包管理器","Select a project creator":"选择项目创建者","Select a project, folder or script":"选择项目、文件夹或脚本","Select an environment manager":"选择环境管理器","Select an option":"选择选项","Select environment creation mode":"选择环境创建模式","Select one or more projects, folders or scripts":"选择一个或多个项目、文件夹或脚本","Select packages to install":"选择要安装的包","Select packages to uninstall":"选择要卸载的包","Select the type of conda environment to create":"选择要创建的 conda 环境的类型","Select the version of Python to install in the environment":"请选择要在环境中安装的 Python 版本","Setting up shell profiles for {0}":"设置用于 {0} 的 shell 配置文件","Shell profiles have been set up successfully. Extension will use shell startup activation next time a new terminal is created.":"已成功设置 Shell 配置文件。下次创建新终端时，扩展将使用 shell 启动激活。","Shells: {0}":"壳: {0}","Single-character package names cannot be a number, hyphen, or period.":"单字符包名称不能是数字、连字符或句点。","Single-character script names cannot be a number, hyphen, or period.":"单字符脚本名称不能是数字、连字符或句点。","Skip package installation":"跳过包安装","Template file does not exist, aborting creation.":"模板文件不存在，正在中止创建。","Template folder does not exist, aborting creation.":"模板文件夹不存在，正在中止创建。","The default environment manager is set to '{0}', but the {1} executable could not be found.":"默认环境管理器设置为 \"{0}\"，但找不到 {1} 可执行文件。","This environment is selected for non-workspace files":"已为非工作区文件选择此环境","This environment is selected for project files":"已为项目文件选择此环境","To enable \"{0}\" activation, your shell profile(s) may need to be updated to include the necessary startup scripts. Would you like to proceed with these changes?":"要启用 “{0}” 激活，可能需要更新 shell 配置文件以包括必要的启动脚本。是否要继续进行这些更改?","Uninstall":"卸载","Uninstalling Conda packages":"正在卸载 Conda 包","Uses Python version {0} and installs workspace dependencies.":"使用 Python 版本 {0} 并安装工作区依赖项。","Venv Folders Setting":"Venv 文件夹设置","View Logs":"查看日志","View setting":"查看设置","Waiting for environment managers to load":"正在等待环境管理器加载","What is the name of the package? (e.g. my_package)":"包的名称是什么?(例如 my_package)","What is the name of the script? (e.g. my_script.py)":"脚本的名称是什么?(例如 my_script.py)","Would you like to create a new virtual environment for this project?":"是否要为此项目创建新的虚拟环境?","Yes":"是","newPackage":"newPackage","newScript":"newScript","uv":"UV"}
